翻拍尋泰記，應該有咩casts?

胡慧沖 飾 項少㡣

Nichkhun 飾 泰始皇

CLC Sorn 飾 琴清

你訓撚醒未？

not funny

陸永秦王
C君 項少龍

下面條女咁似巨人d奇行種

上面冇個識